重心 可重注

貓叫 +1/+1.5 @1.8

可買和波 / 1:1

重心

利華古遜 可重注

廢撚到

繼續啦 有料

gun

兩場跟左對家 樓已上

點解唔叫狗吠

笑死

樓豬咪狗吠

樓豬繼續出水？

磐田山葉 可重注

即場 柏雷角大 9.5b
鳳凰盤
西悉尼盤

柏雷角大 9.5b❌

剩低嗰兩場 大家跟實啦

基達菲ng @5.8

曼聯 no goal